想問Tesla入唔到標普係咪一定跌

唉！

盤後已經跌緊6%

炒散on9

盤後一早回返啦

咩炒散on9

姐係點? 但我真係見到星期五盤後真係跌左6%

係囉係咪一定要跌 各啊仆街

421跌到385回返去392叫回返?

炒tsla既傻散

其實星期一就知唉，不過又煩

總有一天會跌
唔關入唔入事

股票必勝法：四個字

你應該一個憤世嫉俗嘅死傻鳩

唔係，利空消息盡出，直上500

岩岩先盈利一年
唔入其實唔難估
不過tsla個倉咁多老散。。。

關咩事，係班傻散彈出彈入，見人走就全部走，見人入就全部入，咩都唔理，咁樣唔跌就有鬼

星期2?

星期二呀
星期一冇市

我話星期一 ，一定同星期五收市價一樣！

唔一定，跌硬既個個都做空執錢啦

邊個答到你呀

你老母你咁都問，學乜人炒股票？

唔好再亂講呀 越講越驚

個人覺得好大機會跌
但係盤後公開左入唔到已經跌左一野
驚既話開市咪即放
重點係如果跌你會點做
唔係係估佢會唔會跌

跌呀